[變態] 有無人好討厭嬰兒

成日會諗啲方法虐待佢，例如係奶到加辣椒油會點。
佢喊唔哄睇下佢可以喊到幾耐
一訓就拍醒佢等等
睇虐嬰片唔會心痛
但對小動物就唔會咁諗，反而好鐘意照顧佢地，屋企都有兩隻

我係咪心理變態

睇睇精神科啦，你心理已經係一隻畜牲喇，遲啲見到狗屎忽分分鐘有衝動會想聞

快啲睇心理醫生

冇你咁變態, 但見到啲細蚊仔喺公園滑梯度又唔敢sir落去, 響樹meme麼麼, 好想推佢落去

唔會想搞鳩佢既
但有時會覺得bb同小朋友好撚煩